---
title: Hello World
---

重装了系统，博客并没有备份，于是，一切重新开始。
这段时间，发生了很多，经历了很多，有所成长，又有所遗憾。

就像一个小孩子在海滩上捡贝壳一般，要这个，也要那个。大人告诉它，不可以要那么多的，要学会选择。
但它很贪心，幻想有着哆啦A梦式的口袋，可以装下全世界的漂亮贝壳。
万一存在呢？

### 何为长处？

冰冷的琴音中
一切都那么寂静
浮躁的喧哗里
看似的生动
想要发出无声的呐喊
却固执地唱起歌
真的快乐吗？
世上的大多数人……
我不甘心
凝望深渊
背后的巨斧将是我的靠背
何人敢
凝望我的深渊

### 相信未来

做自己的主人，用融化的铁链，在坚硬的地上写下
相信未来
抬头
微笑
春暖花开